FG的抉擇

我今年final year，呢排忙緊見工

前排A公司出30k既offer比我

其實我等緊B公司份50k既offer，B公司既工作性質同埋成就感都比A公司高，但最衰就係B公司係絕無例外11月尾先出offer

如果我而家接咗A公司既offer，日後我又接B公司既offer，呢行行規係我會需要承受賠償既風險，亦有可能被人告

我無父幹無樓無車，到底我應該點選擇?

保守d揀A公司，起碼保證到日後買到樓
趁後生搏一舖啦屌你，搏盡無悔啊

補充返少少

我覺得我係B公司見工既表現都唔錯，但唔敢講係咪超班

fg 30k-50k

差一個月都唔等得?

50k返兩個月已經多過30k返三個月啦 咁都仲要問
btw咩工咁高人工

有另外一個問題既

就係呢行大概30K既offer都會係12月前出晒

如果我係12月未收到任何offer，係呢個工作市場剩低既機會可能只係約莫20k左右

儘管《守則》有所規定，律師會自2013年發表《守則》以來收到3間律師行關於申請人為了接受其他聘約而違反實習僱傭合約的通知。為確保實習律師在申請註冊實習律師合約時，律師會知悉此類行為，「實習律師合約註冊申請書」自2017年6月5日起已作出修訂，要求申請人聲明是否已遵守《守則》第9條。

比人寫信去law soc port9你就hihi

唉，心煩到溫唔到書做唔到功課

而家我女朋友搵緊14k，我同佢都唔大洗，我好希望一grad可以同佢一齊出去住

如果我揀A公司，我同佢加埋過40k，買樓租樓生活開支都可以輕鬆解決，保守d揀A公司真係好吸引

但我內心係最想做B公司，之前為咗佢個interview用咗幾個星期時間準備

心郁郁想搏一舖但又怕兩頭唔到岸

40k你想買到樓?

其實真係睇你地點plan將來

要賠幾多？

唔會賠唔起既，賠錢係為咗令佢唔好告我/向呢行既紀律委員會port鳩我

舊年個委員會好似已經嚴謹咗，聽聞今年會更重手

好視乎間公司肯唔肯放你一馬

無得同A講話去旅行先？

拖唔到1個月

而家好似張Form AA要宣誓話你comply with code of good practice
唔係人地放唔放過你咁簡單

又唔係同佢打一世工，做住a先得唔得?

做咗a就預頭幾年都轉唔返去b

驚到震

如果真係想等b公司，interview 果陣話自己會旅行,要12月先返到工，睇下佢咩反應啦

final year jj返緊學，搵既工都係下年暑假後先開始

零正評

當你最後無50k offer 得返20k嘅
一年後先搵得返份30k
你輸嘅係12萬 （30-20k)*12 你等唔等呢12萬開飯？
搏中咗唔止一年多24萬 仲有自豪感同滿足感
自己諗下

咩工fg 咁撚高人工

我驚你咁串reject offer兩份工都無咋

law

咁撚高既咩